不如大家喺連儂牆貼下缺咩物資

老實講
最有錢想支持後生果班人
一定唔係成日去到現場嘅人
而且唔會好似後生仔留意得咁足連登同TG
未必咁清楚現場真係要d咩
所以想求物資的話
善用下連儂牆

唔好俾個藉口D狗搞連儂牆
香港人好善忘 金魚記憶
無左連儂牆好快唔記得

物資姐 又唔犯法野